[達哥]屌你講到咁神秘原來係開公司

真心對達哥失望

yes

LIVE

一路聽隻game覺得好撚唔掂